Audi A4

2017 二手 17xxx km
廿二萬
屌唔屌得過

avant ? quattro ?

Sedan 30 tfsi

Avant 有型好多

7月買左架17 30t avant 21.5萬
19k

19k咪*

利申我果架17年A4 40tfsi 7月買，19萬，行左1萬6km

Audi 二手果部？
當1蚊小一公里 買行左3千公里果部啦
如果可以284000果部 都可以一戰
2000cc計 行左幾十公里 色又型
埋牙傾 試下平d

新車四十萬, 兩年車就唔見二十萬, Audi車真係陰尻公

30仲要 sedan
你買返A3算啦
丫唔係
買返Passat算啦

a4 一定買avant

買a4唔買avant不如唔好買

Avant貴好很多

要買就買Avant，同埋1.4點夠用

Audi 執二灘係幾抵，車唔舊但係平一半
不過貴買貴賣，你買完都會繼續跌

Agree

入門款都咁撚樣
一手買嗰啲真係要驗腦

有錢你吹咩真係on99

絕對唔抵，仲要二首，你將來要放都幾難，同埋A4 sedan 算係少眾樣，相信大部分人like avant 多d

係英國抵過一排呢代40tfsi, 對架車評價非常麻麻，數字上好似幾好力，揸上手同寶馬18x匹入門差唔多（30tfsi 1.4engine 真係），隔音又麻麻地，過灣側傾勁到係湖區行山路乘客即刻嘔。。。overall 絕絕唔建議買

VW/Audi Downsizing 得太緊要，得個樣，refinement 細偈真係無得呃

咁抵既 sedan?